我勇得左啦!!!

終於報到上年既仇

3 1被反cup 名留青史

16勝1負名留青史too

成班騎狗酸到

騎狗縮番入老母個西啦